大家點睇 伊藤英明日本有主角唔做 走去美國做一個一句對白都冇既拆牆佬？

睇緊Doorman 睇左頭15分鐘已經覺得係爛片
點知冇啦啦彈左個亞洲樣拆牆賊出來
（香港rocky咁既角色）
唔洗講對白 一味傻笑

屌你老味咁熟口面既

停左睇多兩秒 伊藤英明來既喂

（後邊個位rocky就係啦）

依家重睇緊 睇了一半
伊藤英明未講過野 出場負責傻笑同拆牆
我成套戲變左專注落佢到

大家點睇？
佢弱智 有主角唔做去做茄喱啡
人各有志 能屈能伸

踏出第一步姐

東大 todie!!!

山p個d柒極都大配角大對白

你老味海猿主角 去做rocky

睇果陣覺得熟口熟面
原來真係佢黎架

伊藤英明上年仲去拍埋蒙面超人

我都唔敢相信堂堂日本超一線演員去美國做rocky

我停兩左秒先肯定 依個真係伊籐英明來架wo

海猿幾多年前呀老友
山P點都人氣高過英明啦，佢英文又好啲

依個特別演出來
依d型啦

但走去做rocky真係笑死

經典永流傳

另外第三張圖
伊籐前邊個位有d似山p

肯放低身段做藍領，就係邁向廣闊天空既第一步

睇poster 都知套嘢唔係咩大制作

海猿認真制作過依套野十倍有多
依套笑片來

伊籐死左
差唔多去到最後先死
有4句對白 算唔錯啦

I don't know, man

how’s it going ?

No water in the bathroom

Yes, Sir

有咩所謂, jean reno都去日本扮過叮噹

現實係咁

亞洲出名既西方多數唔識

西方出名既亞洲多數識

Rocky點解而家唔拍戲

佢d對白演繹得好有特色

叮噹主角來...

佢套惡之教典正到仆街話咁快就10年,如果出2就好

武肺前
佢專做明星既健身教練 好好搵 拍戲只當興趣班

依家唔知

日本藝人做過荷里活電影路人甲係好正常

中島美嘉係生化危機做過喪屍
松田聖子係絕世天刧做過遊客